屌你做乜今日一上連登就咁多人反遊行

仆街 真係收左order 反遊行
琴晚三點幾上連登都仲未係咁
依家一睇post 第一頁就已經有三四個post 係咁反

究竟有幾多三毛 Dllm

點解變咗三毛，唔係收開五毛既咩？

其實可唔可以比夠一蚊佢地 支持上街

講下道理好無
諗唔到咩原因要上街?

收費唔同

仆街 中共真係出盡全力